財政預算案公務員編制：警務處 + 2,543，醫管局 - 105

「公務員編制預計會增加 6 082 個職位，增幅約為3.2%」
超過三分一編制都係俾警務處
醫管局仲要減人頭呀，仲唔係秋後算賬？

警務處治港

醫管局反而減，仲要係減得最多

仲有翻新報案室

軍政府大撚哂

醫生護士轉編制為軍醫
順我者醫 逆我者殺

連登仔:劍指9月立會

因為醫管局員工唔係公務員
所謂減係將剩番果堆公務員調其他部門

醫管局員工唔係公務員
只有舊制先係公務員，舊制退休所以減少

醫管局公務員只會減唔會加
班人係1990前淨落 keep住有人會退休

編制意思, 即係舊人退休, 要請返人做個位?

應該係解新制唔係under公務員條架構, 所以舊制退休後常規公務員編制會自然流失?

利申理解U

無錯，新加入既都唔係公務員

救護員日日接call接到傻，安樂茶飯都無得食，個情況仲要維持咗好多年，你唔加救護員加警甴?

推

原來係咁，學到嘢

唔關事
RTHK 都有加人頭